(台測)有種放學咪撚走

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

循規蹈矩的高中英語老師Andy Campbell（查理·戴飾）努力在學期最后一天平安度過。Andy沒想到他無意中害了另一名老師Ron Strickland（艾斯·庫珀飾）被開除。憤怒的Ron對Andy下戰書，要Andy放學后別走。這場約架，變成了全校師生的焦點……

2 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸